今日當街屌咗兩條學生妹

今日返工經過一間小學 見到兩個學生妹大大聲用普通話傾計。
我即刻行過去: 屌你老母講乜嘢普通話，講普通話返大陸啦。
條學生妹竟然用普通話答翻我: 我習慣咗，同埋我都唔知點解我要黎香港。
腥港已死

靚唔靚先

見到你個標題我即刻撳咗入嚟
諗多咗

10/10

小學生。。。

good job !

真人真事同埋唔好濫用啦

我習慣咗個咗普通話點讀？

重點:同埋我都唔知點解我要黎香港。

天水圍係咁

九龍區

勿演

真人真事同埋唔好濫用啦
（性達飛，2019）

0靚妹：始屎Li掙什麼，和天布懂，li 可以掙po通瓜嗎？

其實係慘
有得揀都唔揀香港生活，因為黎香港係生存